代友提岀意見，運動<整合>

有朋友冇Ac, 代他發表意見。

他指岀，運動由6月至今，近3個月。相比2014年運動進步了不少，因此冇<大台>，主要贏到的是民間覺醒。令200萬＋支持。

但正正因為冇<大台>，面對政權權術的失敗—>6,7月份消失消化—>整合—>現在進化，他意識到繼續落去，運動會開始轉向。

eg. 6月錯判形勢而消失(因從未有香港人大規模覺醒和參與)

7月開始打輿論戰和暴力鎮壓(錯判香港人經過1個月會放棄＋外國開始加強注視政府暴力)

8月頭暴力減少，輿論戰增強形容暴徒－主要跟外國講，不是港人＋為解放軍開籍口(170萬和平勇武和作，外國信服支持和平示威，令港府籍口失敗，令解放軍暫時不能岀兵)

現在，林鄭想扮聽民間意見，制造對話平台。
但大家要小心，因為所謂的民間團體主要是親政府、垃圾親共團體、和年輕親共團體。

試途做樣給中間派市民支持和止著外國保護示威者。

大家可能是在局者，可聽聽旁觀者看法。

他指岀，運動的主力，
和勇2派大概100－200萬人。
假設藍屍有200萬(先作大，2016年建制有87萬票，現在應該不過150萬。但用200萬計)

700萬－200萬－200萬=還有300萬中間。
運動者，要看的不是我們有200萬人，而是要放棄藍屍，但目標是300萬餘下的人。

現在政府扮溫和，搞平台唔係要做比我地醒目行岀黎個200萬，係做比300萬中間派睇。

他建意應對運動至今的成敗作<整合>，而他欣賞連登的民間記者會。

但認為對抗政權的進化，連登應組成代表團作用

1)代表運動支持者，不能被林鄭口中的所謂的民間代表，挾持我地冇大台，而定立改革方案。
2)200＋300=500萬人，不是每個有acc。但也是運動核心，要辦一個平台，汲納大眾聲音，增加200＋外的人支持。
3)授權泛民有限度代表，不在港內事務。作為代表向聯合國、仲裁、等等機構，以國際法制裁警方和政府濫暴(因為國際level需要議員、律師知識)

不能讓政府進化，打敗我們和勇3個月黎的血淚！

成也冇大台、敗也冇大台。

要整合，要維持冇大台(政府不能分化)，但要局部成立單一範籌代表
(國際投訴、大眾意見平台、統一喉舌對政府談判代表(代表不能接受政府條件，但接受和反饋權可交由公投決定後回應政府談判)

大家真·香港人，不能讓3個月的血和人命白費，方針不變，但可變陣，面對人渣政權權術的進化。